[{"date": "2018-12-26 22:57:14.820832", "answer": "\ufeffarbeiten", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: arbeitete", "chunk": 0, "info2": "Partizip II: gearbeitet", "question": "\uc77c\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.820873", "answer": "begr\u00fc\u00dfen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: begr\u00fc\u00dfte", "chunk": 0, "info2": "Partizip II: begr\u00fc\u00dft", "question": "\uc778\uc0ac\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.820886", "answer": "hei\u00dfen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: hie\u00df", "chunk": 0, "info2": "Partizip II: gehei\u00dfen", "question": "\ubd88\ub9ac\uc6b0\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.820896", "answer": "kommen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: kam", "chunk": 0, "info2": "Partizip II: gekommen", "question": "\uc624\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.820907", "answer": "korrigieren", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: korrigierte", "chunk": 0, "info2": "Partizip II: korrigiert", "question": "\ucca8\uc0ad\ud558\ub2e4, \uace0\uce58\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.820917", "answer": "malen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: malte", "chunk": 0, "info2": "Partizip II: gemalt", "question": "\uadf8\ub9ac\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.820926", "answer": "passen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: passte", "chunk": 0, "info2": "Partizip II: gepasst", "question": "\uc54c\ub9de\ub2e4, \uc5b4\uc6b8\ub9ac\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.820936", "answer": "sammeln", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: sammelte", "chunk": 0, "info2": "Partizip II: gesammelt", "question": "\ubaa8\uc73c\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.820946", "answer": "sein", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: war", "chunk": 0, "info2": "Partizip II: gewesen", "question": "~\uc774\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.820955", "answer": "tauschen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: tauschte", "chunk": 0, "info2": "Partizip II: getauscht", "question": "\uad50\ud658\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.820964", "answer": "vorstellen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: stellte...vor", "chunk": 1, "info2": "Partizip II: vorgestellt", "question": "\uc18c\uac1c\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.820973", "answer": "beginnen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: begann", "chunk": 1, "info2": "Partizip II: begonnen", "question": "\uc2dc\uc791\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.820983", "answer": "besuchen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: besuchte", "chunk": 1, "info2": "Partizip II: besucht", "question": "\ubc29\ubb38\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.820992", "answer": "brauchen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: brauchte", "chunk": 1, "info2": "Partizip II: gebraucht", "question": "\ud544\uc694\ub85c \ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821002", "answer": "finden", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: fand", "chunk": 1, "info2": "Partizip II: gefunden", "question": "\ucc3e\ub2e4, \uc0dd\uac01\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821011", "answer": "funktionieren", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: funktionierte", "chunk": 1, "info2": "Partizip II: funktioniert", "question": "\uc791\ub3d9\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821021", "answer": "geben", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: gab", "chunk": 1, "info2": "Partizip II: gegeben", "question": "\uc8fc\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821030", "answer": "erg\u00e4nzen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: erg\u00e4nzte", "chunk": 1, "info2": "Partizip II: erg\u00e4nzt", "question": "\ucc44\uc6cc \ub123\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821040", "answer": "gefallen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: gefiel", "chunk": 1, "info2": "Partizip II: gefallen", "question": "~\uc758 \ub9c8\uc74c\uc5d0 \ub4e4\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821049", "answer": "gehen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: ging", "chunk": 1, "info2": "Partizip II: gegangen", "question": "\uac00\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821059", "answer": "gr\u00fcnden", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: gr\u00fcndete", "chunk": 2, "info2": "Partizip II: gegr\u00fcndet", "question": "\uae30\ucd08\ub85c \ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821068", "answer": "gr\u00fc\u00dfen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: gr\u00fc\u00dfte", "chunk": 2, "info2": "Partizip II: gegr\u00fc\u00dft", "question": "\uc548\ubd80\ub97c \uc804\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821077", "answer": "haben", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: hatte", "chunk": 2, "info2": "Partizip II: gehabt", "question": "\uac00\uc9c0\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821086", "answer": "kennen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: kannte", "chunk": 2, "info2": "Partizip II: gekannt", "question": "\uc54c\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821098", "answer": "lernen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: lernte", "chunk": 2, "info2": "Partizip II: gelernt", "question": "\ubc30\uc6b0\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821108", "answer": "machen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: machte", "chunk": 2, "info2": "Partizip II: gemacht", "question": "\ud558\ub2e4, \ub9cc\ub4e4\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821117", "answer": "planen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: plante", "chunk": 2, "info2": "Partizip II: geplant", "question": "\uacc4\ud68d\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821126", "answer": "tanzen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: tanzte", "chunk": 2, "info2": "Partizip II: getanzt", "question": "\ucda4\ucd94\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821136", "answer": "lesen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: las", "chunk": 2, "info2": "Partizip II: gelesen", "question": "\uc77d\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821145", "answer": "telefonieren", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: telefonierte", "chunk": 2, "info2": "Partizip II: telefoniert", "question": "\uc804\ud654\ub97c \uac78\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821154", "answer": "zeigen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: zeigte", "chunk": 3, "info2": "Partizip II: gezeigt", "question": "\ubcf4\uc5ec\uc8fc\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821163", "answer": "essen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: a\u00df", "chunk": 3, "info2": "Partizip II: gegessen", "question": "\uba39\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821172", "answer": "trinken", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: trank", "chunk": 3, "info2": "Partizip II: getrunken", "question": "\ub9c8\uc2dc\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821181", "answer": "besprechen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: besprach", "chunk": 3, "info2": "Partizip II: besprochen", "question": "\ud611\uc758\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821192", "answer": "erz\u00e4hlen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: erz\u00e4hlte", "chunk": 3, "info2": "Partizip II: erz\u00e4hlt", "question": "\uc774\uc57c\uae30\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821202", "answer": "kosten", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: kostete", "chunk": 3, "info2": "Partizip II: gekostet", "question": "\ube44\uc6a9\uc774 \ub4e4\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821211", "answer": "tun", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: tat", "chunk": 3, "info2": "Partizip II: getan", "question": "\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821220", "answer": "vergleichen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: verglich", "chunk": 3, "info2": "Partizip II: verglichen", "question": "\ube44\uad50\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821230", "answer": "bekommen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: bekam", "chunk": 3, "info2": "Partizip II: bekommen", "question": "\ubc1b\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821239", "answer": "bezahlen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: bezahlte", "chunk": 3, "info2": "Partizip II: bezahlt", "question": "\uc9c0\ubd88\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821247", "answer": "erlauben", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: erlaubte", "chunk": 4, "info2": "Partizip II: erlaubt", "question": "\ud5c8\ub77d\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821257", "answer": "fahren", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: fuhr", "chunk": 4, "info2": "Partizip II: gefahren", "question": "\ud0c0\uace0 \uac00\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821266", "answer": "feiern", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: feierte", "chunk": 4, "info2": "Partizip II: gefeiert", "question": "\uae30\ub150\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821277", "answer": "tragen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: trug", "chunk": 4, "info2": "Partizip II: getragen", "question": "\uc6b4\ubc18\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821286", "answer": "klingeln", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: klingelte", "chunk": 4, "info2": "Partizip II: geklingelt", "question": "\ubca8\uc774 \uc6b8\ub9ac\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821296", "answer": "ankommen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: kam\u2026an", "chunk": 4, "info2": "Partizip II: angekommen", "question": "\ub3c4\ucc29\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821305", "answer": "bewundern", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: bewunderte", "chunk": 4, "info2": "Partizip II: bewundert", "question": "\uacbd\ud0c4\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821314", "answer": "organisieren", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: organisierte", "chunk": 4, "info2": "Partizip II: organisiert", "question": "\uc870\uc9c1\ud558\ub2e4, \ud615\uc131\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821323", "answer": "passieren", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: passierte", "chunk": 4, "info2": "Partizip II: passiert", "question": "\ubc1c\uc0dd\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821332", "answer": "putzen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: putzte", "chunk": 4, "info2": "Partizip II: geputzt", "question": "\uccad\uc18c\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821341", "answer": "schaffen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: schuf", "chunk": 5, "info2": "Partizip II: geschaffen", "question": "\ucc3d\uc870\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821350", "answer": "schlafen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: schlief", "chunk": 5, "info2": "Partizip II: geschlafen", "question": "\uc790\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821362", "answer": "schauen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: schaute", "chunk": 5, "info2": "Partizip II: geschaut", "question": "\ubc14\ub77c\ubcf4\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821371", "answer": "sehen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: sah", "chunk": 5, "info2": "Partizip II: gesehen", "question": "\ubcf4\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821380", "answer": "st\u00fcrzen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: st\u00fcrzte", "chunk": 5, "info2": "Partizip II: gest\u00fcrzt", "question": "\ucd94\ub77d\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821389", "answer": "suchen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: suchte", "chunk": 5, "info2": "Partizip II: gesucht", "question": "\ucc3e\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821398", "answer": "treffen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: traf", "chunk": 5, "info2": "Partizip II: getroffen", "question": "\ub9cc\ub098\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821407", "answer": "wissen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: wusste", "chunk": 5, "info2": "Partizip II: gewusst", "question": "\uc54c\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821416", "answer": "w\u00fcnschen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: w\u00fcnschte", "chunk": 5, "info2": "Partizip II: gew\u00fcnscht", "question": "\uc6d0\ud558\ub2e4, \ubc14\ub77c\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821426", "answer": "abholen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: holte...ab", "chunk": 5, "info2": "Partizip II: abgeholt", "question": "\ub370\ub9ac\ub7ec \uac00\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821435", "answer": "aufmachen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: machte...auf", "chunk": 6, "info2": "Partizip II: aufgemacht", "question": "\uc5f4\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821445", "answer": "ausgehen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: ging...aus", "chunk": 6, "info2": "Partizip II: ausgegangen", "question": "\uc548\ub418\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821456", "answer": "schneiden", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: schnitt", "chunk": 6, "info2": "Partizip II: geschnitten", "question": "\uc790\ub974\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821465", "answer": "anrufen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: rief...an", "chunk": 6, "info2": "Partizip II: angerufen", "question": "\ud1b5\ud654\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821474", "answer": "antworten", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: antwortete", "chunk": 6, "info2": "Partizip II: geantwortet", "question": "\ub300\ub2f5\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821488", "answer": "anschauen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: schaute...an", "chunk": 6, "info2": "Partizip II: angeschaut", "question": "\uc751\uc2dc\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821499", "answer": "singen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: sang", "chunk": 6, "info2": "Partizip II: gesungen", "question": "\ub178\ub798\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821508", "answer": "aussehen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: sah...aus", "chunk": 6, "info2": "Partizip II: ausgesehen", "question": "~\ub85c \ubcf4\uc774\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821518", "answer": "benutzen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: benutzte", "chunk": 6, "info2": "Partizip II: benutzt", "question": "\uc0ac\uc6a9\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821527", "answer": "beschreiben", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: beschrieb", "chunk": 6, "info2": "Partizip II: beschrieben", "question": "\ubb18\uc0ac\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821536", "answer": "bleiben", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: blieb", "chunk": 7, "info2": "Partizip II: geblieben", "question": "\uba38\ubb34\ub974\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821545", "answer": "dauern", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: dauerte", "chunk": 7, "info2": "Partizip II: gedauert", "question": "\uc2dc\uac04\uc774 \uac78\ub9ac\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821556", "answer": "denken", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: dachte", "chunk": 7, "info2": "Partizip II: gedacht", "question": "\uc0dd\uac01\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821566", "answer": "duschen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: duschte", "chunk": 7, "info2": "Partizip II: geduscht", "question": "\uc0e4\uc6cc\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821574", "answer": "erreichen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: erreichte", "chunk": 7, "info2": "Partizip II: erreicht", "question": "\ub3c4\ub2ec\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821583", "answer": "glauben", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: glaubte", "chunk": 7, "info2": "Partizip II: geglaubt", "question": "\ubbff\ub2e4, \uc0dd\uac01\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821593", "answer": "informieren", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: informierte", "chunk": 7, "info2": "Partizip II: informiert", "question": "\uc815\ubcf4\ub97c \uc8fc\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821602", "answer": "mitbringen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: brachte\u2026mit", "chunk": 7, "info2": "Partizip II: mitgebracht", "question": "\ub370\ub9ac\uace0 \uc624\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821611", "answer": "abfahren", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: fuhr\u2026ab", "chunk": 7, "info2": "Partizip II: abgefahren", "question": "\ucd9c\ubc1c\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821620", "answer": "bestellen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: bestellte", "chunk": 7, "info2": "Partizip II: bestellt", "question": "\uc8fc\ubb38\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821631", "answer": "reden", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: redete", "chunk": 8, "info2": "Partizip II: geredet", "question": "\ub9d0\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821642", "answer": "regnen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: regnete", "chunk": 8, "info2": "Partizip II: geregnet", "question": "\ube44\uac00 \uc624\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821652", "answer": "reparieren", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: reparierte", "chunk": 8, "info2": "Partizip II: repariert", "question": "\uc218\ub9ac\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821661", "answer": "sitzen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: sa\u00df", "chunk": 8, "info2": "Partizip II: gesessen", "question": "\uc549\uc544 \uc788\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821670", "answer": "stehen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: stand", "chunk": 8, "info2": "Partizip II: gestanden", "question": "\uc11c \uc788\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821680", "answer": "messen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: ma\u00df", "chunk": 8, "info2": "Partizip II: gemessen", "question": "\uce21\uc815\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821693", "answer": "verbringen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: verbrachte", "chunk": 8, "info2": "Partizip II: verbracht", "question": "\uc2dc\uac04\uc744 \ubcf4\ub0b4\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821702", "answer": "vergessen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: verga\u00df", "chunk": 8, "info2": "Partizip II: vergessen", "question": "\uc78a\uc5b4\ubc84\ub9ac\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821712", "answer": "verwenden", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: verwendete", "chunk": 8, "info2": "Partizip II: verwendet", "question": "\uc0ac\uc6a9\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821721", "answer": "wechseln", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: wechselte", "chunk": 8, "info2": "Partizip II: gewechselt", "question": "\uad50\uccb4\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821734", "answer": "fehlen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: fehlte", "chunk": 9, "info2": "Partizip II: gefehlt", "question": "\ubd80\uc871\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821743", "answer": "anfangen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: fing...an", "chunk": 9, "info2": "Partizip II: angefangen", "question": "\uc2dc\uc791\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821752", "answer": "anprobieren", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: probierte...an", "chunk": 9, "info2": "Partizip II: anprobiert", "question": "\uc785\uc5b4\ubcf4\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821763", "answer": "ansto\u00dfen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: sto\u00dfte...an", "chunk": 9, "info2": "Partizip II: angesto\u00dft", "question": "\ubc00\uce58\ub2e4, \uac74\ubc30\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821775", "answer": "aufpassen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: passte\u2026auf", "chunk": 9, "info2": "Partizip II: aufgepasst", "question": "\uc8fc\uc758\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821784", "answer": "ausf\u00fchren", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: f\u00fchrte...aus", "chunk": 9, "info2": "Partizip II: ausgef\u00fchrt", "question": "\uc218\ucd9c\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821793", "answer": "bedeuten", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: bedeutete", "chunk": 9, "info2": "Partizip II: bedeutet", "question": "\uc758\ubbf8\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821802", "answer": "bringen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: brachte", "chunk": 9, "info2": "Partizip II: gebracht", "question": "\uac00\uc9c0\uace0 \uc624\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821811", "answer": "kaufen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: kaufte", "chunk": 9, "info2": "Partizip II: gekauft", "question": "\uad6c\ub9e4\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821820", "answer": "eingeben", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: gab...ein", "chunk": 9, "info2": "Partizip II: eingegeben", "question": "\ubcf5\uc6a9\uc2dc\ud0a4\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821831", "answer": "einladen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: lud...ein", "chunk": 10, "info2": "Partizip II: eingeladen", "question": "\ucd08\ub300\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821840", "answer": "entschuldigen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: entschuldigte", "chunk": 10, "info2": "Partizip II: entschuldigt", "question": "\uc6a9\uc11c\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821849", "answer": "erkl\u00e4ren", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: erkl\u00e4rte", "chunk": 10, "info2": "Partizip II: erkl\u00e4rt", "question": "\uc124\uba85\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821858", "answer": "fernsehen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: sah...fern", "chunk": 10, "info2": "Partizip II: ferngesehen", "question": "TV\ub97c \ubcf4\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821868", "answer": "festhalten", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: hielt\u2026fest", "chunk": 10, "info2": "Partizip II: festgehalten", "question": "\ubd99\uc7a1\ub2e4, \uace0\uc9d1\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821877", "answer": "helfen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: half", "chunk": 10, "info2": "Partizip II: geholfen", "question": "\ub3d5\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821886", "answer": "holen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: holte", "chunk": 10, "info2": "Partizip II: geholt", "question": "\uac00\uc838\uc624\ub2e4, \uaebc\ub0b4\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821896", "answer": "kopieren", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: kopierte", "chunk": 10, "info2": "Partizip II: kopiert", "question": "\ubcf5\uc0ac\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821907", "answer": "l\u00e4cheln", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: l\u00e4chelte", "chunk": 10, "info2": "Partizip II: gel\u00e4chelt", "question": "\ubbf8\uc18c\ub97c \uc9d3\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821917", "answer": "mailen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: mailte", "chunk": 10, "info2": "Partizip II: gemailt", "question": "\uba54\uc77c\uc744 \ubcf4\ub0b4\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821928", "answer": "nachfragen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: fragte\u2026nach", "chunk": 11, "info2": "Partizip II: nachgefragt", "question": "\ubb38\uc758\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821937", "answer": "nehmen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: nahm", "chunk": 11, "info2": "Partizip II: genommen", "question": "\ucde8\ud558\ub2e4, \uac00\uc9c0\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821947", "answer": "nennen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: nannte", "chunk": 11, "info2": "Partizip II: genannt", "question": "\uba85\uba85\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821956", "answer": "sagen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: sagte", "chunk": 11, "info2": "Partizip II: gesagt", "question": "\ub9d0\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821965", "answer": "empfehlen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: empfahl", "chunk": 11, "info2": "Partizip II: empfohlen", "question": "\ucd94\ucc9c\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821974", "answer": "fliegen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: flog", "chunk": 11, "info2": "Partizip II: geflogen", "question": "\ub0a0\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821982", "answer": "tr\u00e4umen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: t\u00e4umte", "chunk": 11, "info2": "Partizip II: getr\u00e4umt", "question": "\uafc8\uafb8\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.821991", "answer": "vermuten", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: vermutete", "chunk": 11, "info2": "Partizip II: vermutet", "question": "\ucd94\uce21\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822000", "answer": "versuchen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: versuchte", "chunk": 11, "info2": "Partizip II: versucht", "question": "\uc2dc\ub3c4\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822009", "answer": "warten", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: wartete", "chunk": 11, "info2": "Partizip II: gewartet", "question": "\uae30\ub2e4\ub9ac\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822020", "answer": "beenden", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: beendete", "chunk": 12, "info2": "Partizip II: beendet", "question": "\ub05d\ub0b4\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822029", "answer": "laufen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: lief", "chunk": 12, "info2": "Partizip II: gelaufen", "question": "\ub2ec\ub9ac\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822043", "answer": "danken", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: dankte", "chunk": 12, "info2": "Partizip II: gedankt", "question": "\uac10\uc0ac\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822052", "answer": "lassen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: lie\u00df", "chunk": 12, "info2": "Partizip II: gelassen", "question": "\ud558\uac8c \ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822062", "answer": "aufr\u00e4umen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: r\u00e4umte...auf", "chunk": 12, "info2": "Partizip II: aufger\u00e4umt", "question": "\uc815\ub9ac\uc815\ub3c8\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822070", "answer": "h\u00f6ren", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: h\u00f6rte", "chunk": 12, "info2": "Partizip II: geh\u00f6rt", "question": "\ub4e3\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822080", "answer": "treiben", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: trieb", "chunk": 12, "info2": "Partizip II: getrieben", "question": "\ubab0\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822092", "answer": "heiraten", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: heiratete", "chunk": 12, "info2": "Partizip II: geheiratet", "question": "\uacb0\ud63c\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822103", "answer": "lachen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: lachte", "chunk": 12, "info2": "Partizip II: gelacht", "question": "\uc6c3\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822131", "answer": "leben", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: lebte", "chunk": 12, "info2": "Partizip II: gelebt", "question": "\uc0b4\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822144", "answer": "reisen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: reiste", "chunk": 13, "info2": "Partizip II: gereist", "question": "\uc5ec\ud589\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822154", "answer": "schmecken", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: schmeckte", "chunk": 13, "info2": "Partizip II: geschmeckt", "question": "\ub9db\uc774 \ub098\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822163", "answer": "sterben", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: starb", "chunk": 13, "info2": "Partizip II: gestorben", "question": "\uc8fd\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822172", "answer": "studieren", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: studierte", "chunk": 13, "info2": "Partizip II: studiert", "question": "\uc804\uacf5\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822181", "answer": "verstehen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: verstand", "chunk": 13, "info2": "Partizip II: verstanden", "question": "\uc774\ud574\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822190", "answer": "schwimmen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: schwamm", "chunk": 13, "info2": "Partizip II: geschwommen", "question": "\uc218\uc601\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822202", "answer": "unterrichten", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: unterrichtete", "chunk": 13, "info2": "Partizip II: unterrichtet", "question": "\uc218\uc5c5\uc744 \ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822213", "answer": "werden", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: wurde", "chunk": 13, "info2": "Partizip II: geworden", "question": "\ub418\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822223", "answer": "gewinnen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: gewann", "chunk": 13, "info2": "Partizip II: gewonnen", "question": "\uc774\uae30\ub2e4, \uc5bb\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822232", "answer": "lieben", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: liebte", "chunk": 13, "info2": "Partizip II: geliebt", "question": "\uc0ac\ub791\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822241", "answer": "stehlen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: stahl", "chunk": 14, "info2": "Partizip II: gestohlen", "question": "\ud6d4\uce58\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822250", "answer": "probieren", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: probierte", "chunk": 14, "info2": "Partizip II: probiert", "question": "\ud574\ubcf4\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822259", "answer": "zahlen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: zahlte", "chunk": 14, "info2": "Partizip II: gezahlt", "question": "\uac12\uc744 \uce58\ub974\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822268", "answer": "dekorieren", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: dekorierte", "chunk": 14, "info2": "Partizip II: dekoriert", "question": "\uc7a5\uc2dd\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822277", "answer": "schenken", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: schenkte", "chunk": 14, "info2": "Partizip II: geschenkt", "question": "\uc120\ubb3c\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822286", "answer": "brechen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: brach", "chunk": 14, "info2": "Partizip II: gebrochen", "question": "\uae68\ub2e4, \ubd80\ub7ec\uc9c0\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822295", "answer": "buchen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: buchte", "chunk": 14, "info2": "Partizip II: gebucht", "question": "\uc608\uc57d\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822304", "answer": "l\u00fcgen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: log", "chunk": 14, "info2": "Partizip II: gelogen", "question": "\uac70\uc9d3\ub9d0\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822316", "answer": "sprechen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: sprach", "chunk": 14, "info2": "Partizip II: gesprochen", "question": "\ub9d0\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822325", "answer": "h\u00e4ngen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: hing", "chunk": 14, "info2": "Partizip II: gehangen", "question": "\uac78\ub2e4, \uac78\ub824\uc788\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822337", "answer": "liegen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: lag", "chunk": 15, "info2": "Partizip II: gelegen", "question": "\ub215\ud788\ub2e4, \ub193\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822346", "answer": "legen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: legte", "chunk": 15, "info2": "Partizip II: gelegt", "question": "\ub193\uc5ec\uc788\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822355", "answer": "spielen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: spielte", "chunk": 15, "info2": "Partizip II: gespielt", "question": "\ub180\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822364", "answer": "stellen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: stellte", "chunk": 15, "info2": "Partizip II: gestellt", "question": "\uc138\uc6cc\ub450\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822373", "answer": "bestehen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: bestand", "chunk": 15, "info2": "Partizip II: bestanden", "question": "\ud569\uaca9\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822381", "answer": "kochen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: kochte", "chunk": 15, "info2": "Partizip II: gekocht", "question": "\uc694\ub9ac\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822390", "answer": "teilen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: teilte", "chunk": 15, "info2": "Partizip II: geteilt", "question": "\ub098\ub204\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822401", "answer": "waschen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: wusch", "chunk": 15, "info2": "Partizip II: gewaschen", "question": "\uc53b\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822413", "answer": "brennen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: brannte", "chunk": 15, "info2": "Partizip II: gebrannt", "question": "\ubd88\uc5d0 \ud0c0\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822422", "answer": "wandern", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: wanderte", "chunk": 15, "info2": "Partizip II: gewandert", "question": "\ub4f1\ubc18\ud558\ub2e4, \uac77\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822431", "answer": "\u00fcbersetzen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: \u00fcbersetzte", "chunk": 16, "info2": "Partizip II: \u00fcbersetzt", "question": "\ubc88\uc5ed\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822441", "answer": "rauchen", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: rauchte", "chunk": 16, "info2": "Partizip II: geraucht", "question": "\ub2f4\ubc30\ub97c \ud53c\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822450", "answer": "verschieben", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: verschob", "chunk": 16, "info2": "Partizip II: verschoben", "question": "\uc5f0\uae30\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822459", "answer": "verbinden", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: verband", "chunk": 16, "info2": "Partizip II: verbunden", "question": "\uc5f0\uacb0\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822470", "answer": "retten", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: rettete", "chunk": 16, "info2": "Partizip II: gerettet", "question": "\uad6c\ucd9c\ud558\ub2e4", "learned": false}, {"date": "2018-12-26 22:57:14.822489", "answer": "spazieren", "difficulty": 2, "info1": "Pr\u00e4teritum: spazierte", "chunk": 16, "info2": "Partizip II: spaziert", "question": "\uc0b0\ucc45\ud558\ub2e4", "learned": false}]